---
author: krm
created: 2018-09-27
---
![se]
# Vad använder vi då Number till?

Efter som det inte finns någon anna tal typ av nder vi det till allt.

  * Beräkningar, även krävande.
  * Men vi kan försöka att använda bara heltal för att undvika problem.
  * Hålla ordning på saker, nummera olika ting.







